

der versuch die letzte nachricht umzudefinieren (und meiner meinung nach wird das grad versucht) impliziert, dass der rechtsstaat komplett enemy territory ist, also zu 100.0% durch das militär infiltriert ist...


21:25 03.12.2020

